有咩詞語係中性但好多時已經有偏見?

婦女

港男
港女
?

雞

支那 震旦

可圈可點

而個係褒義

批評

大學生

中國人

老人家

連登仔

警察

肥

港男港女

影響

謹慎？

耆英

點會...

呢個岩 成日有班口德撚將連登仔當做一體黎踩

肥，矮，盲，聾etc

中共

全世界對中共都係有呢個共識 咁叫偏見？

中規中矩

素質

肥仔

係褒但我個人認為香港通常話人多

例 你會唔會太謹慎
下 佢好謹慎架喎
佢份人謹慎 某程度即係話人保守

大學生
女人渣車
道德撚
積口德
死者為大

同性戀

香港人

傷殘
殘疾
弱智

A0

認真答：爪牙

積口德

這個女孩的樣貌一般啦

立場中立

肥妹

大陸人

執著

內向

聲稱

中立
政治
網民
公屋
黑人

認真

大陸
強國
和諧
屌你老母

鬼佬

男女平等